[jj插沙求解答］Switch炸彈人

Online 對戰 入到去搜尋房間 轉左好耐都搜尋唔到
係冇人玩定有其他setting 問題？

上網search過搵唔到有人講

小人玩

隻驚太垃圾

屌

我今日先買
開game後一分鐘..便有後悔聲音

漆彈大把房

完全冇心做
內容簡陋
我都放撚左

我仲滿心歡喜諗住上網連線同人揪幾場
我屌

你如果搵多幾隻腳大家面對面玩可能會好開心既

我都係諗住party game咁同fd玩下
但完全冇人連線呢下好大打擊
見人都係靠連線刷錢 ,開地圖
而家mola mola

有孖車漆彈mh呢d大ip既連線驚
d人仲同你連炸彈人咩
起初冇咩驚果陣就會

救事認真關卡設計好悶
係得打Boss好項D

Online對戰好玩
但好多野都經patch後加
例如一堆新角色同新地圖
黎緊仲會加3 vs 3 online mode

但等佢咁遲先加咁多野
人地正常都轉玩其他game啦

Konami如想日後隻game正評多D
唔好學Bandai咁乜都斬件出

故事認真關卡設計好悶

今日試左單機四Joycon 4打
有時個鏡頭會zoom out搞到D人物太細
下次都係出電視4打會易睇D

故事mode兩下玩完 上次我都諗住上網同人連 連左5分鐘都冇人 準備棄驚

尋晚堅持search
搜尋到個日本人既時候好感動
點知開波冇耐,都未行到去佢就唔小心炸撚死左自己！ 0快感

然後再search ...就再沒有然後

雖然隻GAME好垃圾但最近個價又升返 宜家250都買唔到2手